中信集團旗下大昌行又要求員工撐中共

請大家加入罷食麥當勞 及罷買大昌行旗下大昌食品

推

唔通你唔食麥當勞會執笠咩
做實事啦on9仔

佢唔執笠 自己都唔想比錢佢賺

推到佢仆街

未入過去
想去下參觀

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

中信正垃圾

［突發］奶共紅底 大X行 - 新年前大地震